Barclays International 英國離岸戶口分享3

App 還App, internet 還 internet. 如果要申請網上銀行，打去Barclays先membership no 同 activation code.... btw, 你 load 到login 網站 ? 我最近一個月load 唔到得空白頁

Barclays int 好似好多問題
係咪唔應該申請呢？

其實個balance requirements係幾多

個網寫要25k但填form嗰陣要100k

數月前 Barclays 將香港人開戶要求增至 100000鎊，其他國民不受影響。應該太多港人開。

thanks

Web 版問題，將個browser 嘅language set做English 應該可以解決

又真係得喔。。。點解之前無呢個問題嘎。。。真係多謝你啊。

唔好客氣

連登有愛

謝巴打

membership no都要問佢拎?

經 sms 啟動咗web banking 就有。

取 activation code 時，佢都要send sms 比你輸入確認。電話正確。

頭先去銀行搞海外匯款果陣，職員叫我填Barclays 戶口既city, 我填左isle of man..咁岩五岩？定要填London?

佢哋個swift code係 BARCGB22, 所以應該匯去倫敦。

web banking 的戶口transfer先有呢個功能

不過swift code / IBAN 正確，又未必匯唔到。

暫時未用過web登入 係咪要再打去開通？

係，無可取代。

感謝 夜晚再打去開通web 先

我未打電話囉 activation code
手多Download左 app，登記時選無 activation code
app錄左條片同voice，又要影多次passport，然後.....

好似得左，可以登入app，見到晒三個acc。
我係咪唔駛再打去囉 activation code呢？

web banking 不能全部取代 apps banking. 除非你夠用。

倒番轉， app banking 不能完全取代 web banking.

係，我見app banking 好少功能